點解有啲中學畢業要整修業同畢業

損人不利己既野咁樣證明間中學band高啲？
辛苦左六年好心就放過人 俾人順順利利畢業啦

有冇人可以解答

MK boy修業就啱啦

其實搵工有人睇中學畢業證書咩
dse過到咪得

其實根本冇人care
特別係你dse高分

有啲人屋企好重視中學畢業，當係一個交代

收業代表收皮

搵啲要中學學歷既工咪要

俾個途徑教畜去針對學生

人地dse都要顧餐死，仲要唔俾人畢業

其實你拎修業嘅話
咁其實修業同畢業都冇乜分別
都冇人care

DSE五條二
先至叫有中學文憑嘅學歷水平
其實學校都唔想出張修業嘅cert俾你
你哋自己唔爭氣

呢個年代，重視大學畢業可能都仲係
中學，邊有人理

中學求其濕鳩咁讀完就grad到喇
最緊要係公開試

偽進狗100%修業

dse炒晒車都拎張炒車成績單見工啦